點先可以係MAC/PC 睇到Nowplayer？？？

裝左個 Silverlight 入到去又叫你裝過

Safari Chrome 都完全唔得

Now我屌你老母

IE

Mac機無IE

same

macbook我用safari就睇到
pc的話要用ie

safari 都無反應

除咗成部macbook reset之外，諗唔到有乜方法
我有部windows notebook（win10）用ie都睇唔到now player，裝完silverlight都係當我無裝咁

要Reset 部機咁誇張。。。

你要跟住佢啲setting先得架
利申safari睇到

safari 要入 preference trust 咗佢個 plugin

係咪Adblock果頁？但我見唔到有silverlight

DLGH update完safari又用唔到silverlight?